%
% Taller de Git y GitLab
%
% GFDL
%

\begin{frame}

  \frametitle{Documento protegido por GFDL}

  \begin{scriptsize}
    Basado en el documento de\par
    Copyright (c) 2015 Guillermo Valdés Lozano.\par
    e-mail: guillermo(en)movimientolibre.com\par
    \url{http://www.movimientolibre.com/}\par
    \vspace{0.3cm}

    Se otorga permiso para copiar, distribuir y/o modificar este documento bajo los términos de la Licencia de Documentación Libre de GNU, Versión 1.2 o cualquier otra versión posterior publicada por la Free Software Foundation; sin Secciones Invariantes ni Textos de Cubierta Delantera ni Textos de Cubierta Trasera.\par
    \vspace{0.3cm}

    Una copia de la licencia está en \url{http://www.movimientolibre.com/licencias/gfdl.html}\par
  \end{scriptsize}

\end{frame}
